［突發］警方出動水炮車

喺中信

Push

pish

推

水炮車無水會點

幾千萬車價 終於用到
屌你老母 全程捱打 好撚灰

好撚無力 好想喊

push

變炮車

剛剛先同人講完支水炮未出來
如果唔係威力重大
就講就到
呢支嘢近距射中慘過死

香港人咁和平, 係預咗捱打架啦

用火攻燒水炮車得唔得？

終於黎了，怕你有牙

用土呀

用市民錢打市民 屌你老母

用油加my

車身周圍有自動滅火系統

底盤有裝甲

終於用喇

全港不合作運動 正式開始

有無wide shot 呀, 似係球場喎

快d揾貨櫃車或者巴士
警察裝備太好
需要大型工具衝散陣容
利申gta

推 咁多位小心d

學術討論，車弱點係車胎同車頂仲有散熱水箱

流料黎

假的

有冇壞車幫手？

話左一早應該勇武
呢個政府唔會聽任何人講嘢除左佢啊頭
但依家唔係埋怨既時候

用火一直燒佢，有自動滅火都冇用啦